想問下鄭松泰去左邊

喺呢個咁關鍵議會抗爭時期 唯一1:69本土派議員做緊咩

佢去右邊呀戅鳩